一方有難百方支援 企係同一陣線就係自己人

我唔理你地用咩方法 總之依架醫護需要人支持 圍堵醫管局 大家要做好防護措施先好去！

G持

無理由咁樣放棄佢哋 香港有難醫護帶頭罷工 罷到工點解連基本既聲援都做唔到

咁多人仲放緊假唔會無人架

做好防護措施 帶好口罩一齊出嚟

聲援下醫護 唔好比佢哋感到孤單

推